邊條撚樣帶頭講咩柒【兩黨共識】架?捉佢出黎鞭呀，屌佢老母!!

搞到無機會幫侵助選
無盡過力就輸撚咗先唔抵

day1已經覺得係on9
仲有咩唔好買死一邊得罪民主黨果啲9uper
仲未計china joe 2019開始選舉工程就忽然反共
根本你唔撐trump唔好話自己反共

眾志班友.

你係香港拉票?